1. Riddle: What has lots of eyes, but can’t see?
Answer: A potato

2. Riddle: What has one eye, but can’t see?
Answer: A needle

3. Riddle: What has many needles, but doesn’t sew?
Answer: A Christmas tree

4. Riddle: What has hands, but can’t clap?
Answer: A clock

5. Riddle: What has legs, but doesn’t walk?
Answer: A table

6. Riddle: What has one head, one foot and four legs?
Answer: A bed

7. Riddle: What can you catch, but not throw?
Answer: A cold

8. Riddle: What kind of band never plays music?
Answer: A rubber band

9. Riddle: What has many teeth, but can’t bite?
Answer: A comb

10. Riddle: What is cut on a table, but is never eaten?
Answer: A deck of cards

11. Riddle: What has words, but never speaks?
Answer: A book

12. Riddle: What runs all around a backyard, yet never moves?
Answer: A fence

13. Riddle: What can travel all around the world without leaving its corner?
Answer: A stamp

14. Riddle: What has a thumb and four fingers, but is not a hand?
Answer: A glove

15. Riddle: What has a head and a tail but no body?
Answer: A coin

16. Riddle: Where does one wall meet the other wall?
Answer: On the corner

17. Riddle: What building has the most stories?
Answer: The library

16. Riddle: What tastes better than it smells?
Answer: Your tongue

17. Riddle: What has 13 hearts, but no other organs?
Answer: A deck of cards

18. Riddle: It stalks the countryside with ears that can’t hear. What is it?
Answer: Corn

19. Riddle: What kind of coat is best put on wet?
Answer: A coat of paint

20. Riddle: What has a bottom at the top?
Answer: Your legs

21. Riddle: What has four wheels and flies?
Answer: A garbage truck